「跪求攬炒巴」求你地團隊對外請求軍火

我係外國做野睇到今晚元朗同上環，都好想即刻番香港幫手
香港除左民團外已經別無生路，求下係地對外宣傳無論係外國維和部隊定黑市軍火都好，香港人有既係錢！！！
我地要軍火！！！

求大家幫推